如果你係金仔身邊既保鑣今次會唔會變節？

會 請正評
唔會 請負評